復仇者2.5 定 復仇者3 好睇？

我中意 2.5

不得不認 3 太多人物要處理
本身用 thanos 做主角冇問題
但係又要交代返啲英雄嘅相遇連結
搞到2邊不是人

最慘係商業因素定左2粒半鍾
如果3粒鍾應該交代多好多嘢

2.5?

Civil war

內戰我覺得好垃圾
復仇者3係神作

美國隊長內戰 係講復仇者聯盟內訌，唔係只係講隊長的事，一開始鐵甲奇俠內心愧疚，支持政府
又有報殺父仇恨都算男二啦

2.5 做到有劇情
3 真係冇劇情

2.5 人少啲 冇咁散 打鬥有鋪排
3 太多人 注意力散晒 打鬥少鋪排

細佬意見

2.5完全完全冇共鳴
完全feel唔到avg打怪而傷到平民有咩問題
不嬲英雄片都係咁架啦
超人迪嘉都打爛哂啲樓啦

好似avg3咁，thanos黎到唔通美軍打？
完全唔make sense
勁夾硬黎勁牽強

avg3好係好在啲野有感覺有feel
人口問題堅有feel
然後拍得好好令我好投入

同意 我覺得羅素兄弟處理咁多英雄係同一套戲出現個鏡頭個啲好過無限之戰其實
不過始終無限之戰係THANOS角度拍

Civil war係我至愛
唔知點解睇左好多次

2.5 優勝
係因為 2 已經做左聯繫

3係因為要交代
新人同舊人連繫
呢到用左好多時間

同埋其實機場大戰個幕拍得幾好每個角色都分配得好好 配樂又正 唔明點解話膠
都係個句 佢地真係做到每個角色都發揮到拍到佢地既位置出來

Bucky 繼續係 marvel 最慘英雄
黑豹尾講佢出返嚟
今集送左隻新手比佢
隻手今隻完全冇 show off 過

眨下眼死埋

各自有合理戰鬥理由
打鬥都有度過唔係鳩打

細佬好中意
但係好多人話膠

佢又拍得合理 諗過邊個應該對返邊個 就算係好似鷹眼對住IRONMAN咁都一定俾到鷹眼發揮到

避重就輕好緊要
同埋最緊要目的唔係攞命

iron man 如果用返 2 果招激光 cutter
全部開變 LEGO

其實我好鍾意佢地愈跑愈快跟住打個下背景音樂好正 其實啲鏡頭係拍得唔差 機場個幕啲鏡頭唔差 不過啲人都唔係睇呢啲 剩係睇兩班人就咁打 打完走咁樣

其實呢個系列不過最大問題就係d 物理攻擊角色拍唔到佢地打果陣有乜特別 人地一邊就下下map 炮清卒咁清，一轉過去打拳頭交果D 角色就好似唔知做緊乜咁

黑寡婦/女親衛長
打個女壞人勁辛苦
轉過頭女巫用個齒輪一收工

我明白果個女壞人
係為左比班全女英 show off
但係咁樣搞到黑寡婦冇晒面囉

人地叫美國隊長3
你就屈人地係avg2.5
犀利犀利

其實全世界都暗認左
如果唔係你又點知我講緊邊套

除左介紹蜘蛛仔，其他冇乜看點

同你呢啲人傾計應該幾辛苦
當年上個陣俾人形容陣容有如復仇者二點五 類似玩笑形式咁講
係人都知佢係隊長三啦 二點五都係當一個玩笑咁講下
你就咁認真講呢樣野

ca2好過a2.5好多

個人覺得3好睇d，每場戰鬥都精采
2.5除左混戰ok之外其他麻麻，班英雄講真除左美國隊長同黑豹之外根本唔想內閧，為打而打
如果鋪多一兩幕先會合理d

真心膠
你搵下香港有冇上過復仇者2.5？

鬼係亂改名
Falcon個演員都係咁形容套戲喎
佢直頭話係2.8添

佢隻手唔係新既
一開始黑豹啊妹整嗰幾套其中之一
後來粒粒人搶到皇位嗰時著嘅
但黑豹好仆街
明明已經係全宇宙最後一戰 都唔肯畀晒全套bucky只畀隻手佢

2.5劇情貼地D 起碼全部係地球 又聯合國又盛
3就7成都係外太空

我覺得內戰好睇D，講美隊同winter soldier的友情呢part幾好睇(好睇得到美隊對友情的執着)，
機場大戰每個角色的能力都展現到，
相反復仇者3就有D角色冇乜發揮，
但復仇者3都ok，不過我對thanos同佢養女的父女情冇乜興趣，
所以我覺得內戰好睇D~

內戰衰在兩邊對跑個下
而且水泥式畫面
係最終戰加唔少分
而且最後唔係打大佬 唔公式
但avg3真係太好睇
0悶場 每個都有返自己特色
連打鬥都好撚正
所以一定揀avg3

復仇者聯盟3太多英雄係好難安排每個人的表現，又多條線發展係比人覺得好亂，片中有關漫畫的外星資訊石頭資訊都唔多人知
內戰好處係規模細左，參與英雄少左就無咁亂
而且背景又貼地，戰場都在地球上，地球上的英雄內戰會比較易接受

2.5+1，劇情打鬥都最正！！

3講父女情個下幾感動 同埋女巫同幻視

復仇者1 , 一開始係德國
美國隊長同洛基打, 結果比洛基打到 連盾都無埋, 訓係地下

跟住 鐵甲奇俠 一出場, 射一炮就KO左洛基

其實 內戰 算唔算太早拍??

如果可以拍多幾集復仇者, 儲多D英雄再拍, 我覺得會好D
最好搵埋 雷神, 變形俠醫, 奇異博士 ,銀河守衛隊 一齊參與, 咁就好
家陣內戰 得幾丁友係到打, 好無feel

不過聽人講, 因為果年上緊 超人vs蝙蝠俠
所以MCU 又玩內戰, 同DC鬥撼

呢2個感覺我普通
始終電影太短時間
冇太多描述唔夠編幅

蜘蛛仔果下真係心up一up

個劇本係睇住 BVS 嚟打

係，雙方電影想表達嘅野，都有類似嘅地方。好似係超級英雄雖然係為左救人，但係無意中都對其他人/環境造成傷害，到底英雄係咪需要規管？

老實講，我覺得呢兩套探討嘅主題都好新穎，的確值得令人反思，討論。但可惜BvS表達嘅方式冇咁marvel咁好，仲要爛尾（martha ）

所以我認為內戰除左打鬥唔夠復3咁好之外，總體都贏佢

鐘

至於「中意」, 也是一個正確的書面語, 意思係合意、滿意。[漢書˙卷四十五˙江充傳：奉法不阿，所言中意。初刻拍案驚奇˙卷三：老身虛心冷氣，看他眉頭眼後，常是不中意，受他凌辱的。]

兩粒半鐘
3粒鐘

內戰故事性紮實過avenger3
但avenger3打鬥場面正過內戰
各有各好 好難比較

sorry 你啱
自膠

成日話marvel劇情公式，civil war已經唔公式啦

如果照公式拍嘅話，內戰最尾應該係佢地3個去打5個winter soldiers，最後bbq結局

依家由機場玩玩下嘅civil war，因為一條片就搞到真正決裂，一套戲兩場civil war

如果trailer無劇透佢地3個打架個幕應該好多人都估唔到啦